# JS Chrome Plugin Secure Games
# (Видяева, Закирова, Сурин)

## Описание проекта

Проект Phaser 3 с поддержкой ES6 через Babel 7 и Webpack 4, 
который включает горячую перезагрузку для сборок, готовых к разработке и производству.

Готовый проект будет представлять собой chrome плагин, который будет запускать игры (по разным триггерам)
связанные с информационной безопасность (незаметно будут прививаться привычки обеспечения безопасности)

Для проверки работоспособности проекта будет оцениваться качество прохождений, а также будет игра-тест

Запакованное расширение будет каким-то образом распространяться
(можно просто кидать файл, либо заплатить гуглу и оформить как официальный плагин)

# ДАЛЕЕ ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ РАЗРАБОТЧИКОВ
## Зависимости

Требуется установленный `npm`.

## Команды npm

| Команда | Описание |
|---------|-------------|
| `npm install` | Установить зависимоти проекта |
| `npm start` | Создать в ОЗУ проект и откройте веб-сервер, на котором запущен проект |
| `npm run build` | Создает пакет кода с производственными настройками в папке `dist` (минификация, удаление и т. Д.) |

## Написание кода

После клонирования репозитория запустите его `npm install` из каталога вашего проекта. Затем вы можете запустить локальный сервер разработки, запустив npm start.

После запуска сервера разработки с помощью `npm start` вы можете редактировать любые файлы в `src` папке, и webpack автоматически перекомпилирует и перезагрузит ваш сервер ( http://localhost:8080
по умолчанию доступно по адресу ).

## Настройка шаблона

### Babel
Вы можете написать современный JavaScript для ES6 +, и Babel перенесет его в версию JavaScript, 
которую вы хотите поддерживать в своем проекте. Целевые браузеры устанавливаются в .babelrc файле, 
и по умолчанию в настоящее время нацелены на все браузеры с общим использованием более 0,25%, 
но исключая IE11 и Opera Mini.

  ```
  "browsers": [
    ">0.25%",
    "not ie 11",
    "not op_mini all"
  ]
  ```

### Webpack
Если вы хотите настроить свою сборку, например добавить новый загрузчик веб-пакетов или плагин 
(например, для загрузки CSS или шрифтов), вы можете изменить webpack/base.js
файл для межпроектных изменений, или вы можете изменить и/или создать новые файлы конфигурации и 
настроить их в определенных задачах npm внутри `package.json '.

## Развертывание кода
После того, как вы запустите `npm run build` команду, ваш код будет встроен в единый пакет, расположенный
 `dist/bundle.min.js` вместе с любыми другими ресурсами, от которых вы зависели.
 
Если вы поместите содержимое `dist` папки в общедоступное место 
(скажем, что-то вроде http://mycoolserver.com), вы сможете открыть 
http://mycoolserver.com/index.html свою игру и играть в нее.

# Chrome плагин

Для работы Chrome плагина необходимо (для теста можно пропустить этот шаг):

    "Готовый" js файл перенести из папки dist в папку CHROME
    Переименовать его в game.min.js (заменить)
    Перенести все картинки в папку CHROME/assets
    Проверить их подключение в разделе web_accessible_resources файла manifest.json
    
После необходимо установит плагин в браузер:

    Входим в "настройки" Chrome
    Ищем в настройка раздел "Расширения"
    Далее находим кнопку "Загрузить распакованное расширение"
    И указываем нашу папку CHROME
    
После можно проверить работоспособность скрипта: в правом верхнем углу браузера найдите кнопку
"Расширения", нажмите на неё, а затем из списка найдите и нажмите на наше расширения (пока что называется
Secure Game) на странице (скорее всего внизу) должна появиться картинка (если ничего не меняли)

P. S. Лучше тестировать плагин на простых страницах, например, на http://www.cherepublic.ru/